「緊急」我表姐朋友出事，請各位手足幫忙

我表姐朋友，請各位手足幫忙
急急急！
呼籲如果有人在8月3日晚上23:00-23:15在黃大仙中心及巴士總站之間花槽的拍攝影片，請分享作證供。
青年男子和女朋友在黃大仙中心吃完飯回家途中剛巧遇到騷亂，在花槽探望究竟，突然被防暴警察上前用槍指頭，隨即從後被壓在地上亂打及拘捕二人，及後被落案控告襲警及非法集結，如有拍攝經過，請好心分享影像作供，因為好快要提堂，路見不平 拔刀相助，好心有好報，請廣為傳播🙏🏻萬分感激！
請聯絡：91858259曾小姐

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

推推推

推

[緊急呼籲] 有 犬 上 連登/tg 問 人 攞 片，所有片直接俾星火/民陣/吳律師/大學支援團隊，唔 好 亂 俾 人！

只俾律師
樓主請提供邊個律師幫緊手

push

佢告你點解唔係佢證明你有做
而係你要證明自己無做

請問邊個律師團隊幫緊你？
我地只會直接俾律師

[緊急呼籲] 有 犬 上 連登/tg 問 人 攞 片，所有片直接俾星火/民陣/吳律師/大學支援團隊，唔 好 亂 俾 人！

明白，依架問我表姐拎

請提供律師contact

感謝各位手足

樓下已提供，感謝大家

呢層我都唔知依架好多野都冇得解

我意思係
俾民陣/星火/定其他支援團體

避免有人錯過

好的，明白

問緊，請稍等，因為我夾左係中間，佢地冇溝道發散人幫手

唔好意思，因為犬都有律師
我上網做fact check都怕睇漏
下次最好直接俾支援團體個名

我正想講
幾時變成中國法律

明白你的用意都想保護大家，所以唔駛唔好意思，感謝你

幫推

[緊急呼籲] 有 犬 上 連登/tg 問 人 攞 片，所有片直接俾星火/民陣/吳律師/大學支援團隊，唔 好 亂 俾 人！

所以我覺得依架既香港好陌生

幫推

白衫係你朋友？

咩白衫？我表姐朋友，但我唔知佢個日著咩色衫，我只係上黎幫我表姐朋友搵多一個渠道可以幫下佢朋友手，你可以直接聯繫律師團體查詢，感謝你的幫忙

去

pushh

樓主第2頁話俾呢個